諗起d左膠平時讓個放火廢老坐就好笑

。